納粹集中營93歲守衞緩刑兩年

納粹集中營93歲守衞緩刑兩年

黑警呢？

好快清算

緩刑兩年?

迫害左咁多人 卻活到93歲...

去到93歲都唔見得人

仲慘
人生有咩尊嚴

象徵式收監

緩刑姐係唔使坐